金融革命個廣告到底唱緊乜？

有無人知佢地唱緊乜

借錢緊要還

黃秋生右邊

do mi so do so me so do

推到有歌詞

Du bi du bi du
Du bi du bi du ba

咪畀錢中介

坐係度諗到明為止！

咁誇？

上個網都懶

呢個廣告真係 抄足華爾街狼人

就係聽左好多次都聽唔撚明佢唱乜呀

補Lin

?

do mi la so do mi la so do mi la so do!